屌啦星迷雲傑條仆街之前起勢屌隻老坑,而家又吹奏佢

屌

同你一樣玩心戰

條友堅迷雲反燒

不嬲佢都係迷雲

你迷雲到為雲加作埋詩

奧瑪咪一樣

辣殺黎

是咪有5會

矛盾只因心痛著你知嘛

我叫你迷雲傑

為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人！！
呢句？